歐洲足協下星期二將會舉行會議討論有關武漢肺炎帶來嘅問題

Uefa confirm It has ‘invited representatives of its 55 member associations, together with the boards of the ECA and European Leagues and representative of FIFPro, to attend meetings by videoconference on Tuesday 17 March to discuss European football’s response to the outbreak.’

By Tuesday, and Uefa's oddly late meeting, even the irresponsible Premier League will surely have fallen into line with more conscientious European leagues and suspended games. So Champions League and Europa League have to be suspended too. (Then internationals). #coronavirus

仲下星期

取消歐國美洲杯 suspend 到 5 6 7月再踢咪得
5月仲未得就直接取消 我呀媽都識做啦

點樣統一法？